CCTVB:陳彥霖媽媽何女士表示，無論死因庭作出任何裁決都不會評論，

知專設計學院15歲少女陳彥霖死因研訊，2男3女陪審團退庭商議後，一致裁定陳彥霖死因存疑，他們指由於屍體腐化，不能確定死因。

無綫新聞引述陳彥霖媽媽何女士表示，無論死因庭作出任何裁決都不會評論，希望事件可以告一段落。
她續稱，在失去女兒後，這一年被人批評及質疑實在很難過，並稱她不需要出名，只想事件盡快完結，可以回復正常上班，與家人安靜生活下去，不再需要身邊的人照顧。

個女死左 好難過 但只係想可以回復正常上班

真係好難過

法庭判個女死因存疑

老母：我的訴求就是想上班

咩世界

好撚嬲呀
香港人 報仇
我要食多d黃店買蘋果幫手足
Dllm omdb

佢老母取態如何並唔係重點，重點係陳彥霖點死

老母：

唉
點解唔係個老母死

個老母隨時有份害死佢，緊係想人唔好提啦

屌 我個女死左啊

希望聽日可以正常返工

見到你呢類說話都覺得你鬼鬼地，睇真啲原來你真係死五毛

戲子: 屌開撚夠OT未呀 我想返第2組呀

1. 當佢老母係真定假都唔知時，佢講咩都係唔可信，不必理會
2. 要focus在點樣死，而唔係上庭既人既個人感受
3. 安排家屬做證人、口供、的士司機都係由警方安排，講既野如出一轍，充滿疑點，就好似義警徐步高咁

總結：黑警死全家

因為彥霖案表達自己憤怒唔得？
食黃店幫手足又唔得？屈毛？
個個都係網上表示憤怒好嬲啦
反正嬲完星期一又要返工

一大堆疑點

只想盡快返工

你前科累累，難以信服人

你係咪分化撚五毛？

你睇清楚
佢係話比人批評同質疑先好難過
唔係因為個女死左而好難過

連嬲都唔比？

理9得佢老母點丫 呢D人算9數

全文重點應該係
2男3女陪審團退庭商議後
一致裁定陳彥霖死因存疑

個老母男朋友教唆佢賣女求榮，之後就先姦後殺，死咗就同上頭講國安做

唔知佢返咩工呢

好早前段片一出都發現有剪接過
係咪真老母都成疑問 dna仲要係黑警比

根本就係非法被殺，死紅官ban鳩左唔俾判

你自己之前做五毛有曬證據比人指證到就喺到發癲？我有證據證明你係死五毛啦，你呢？

老公真假都好，黑警港共做假證做得太明顯，咁唔係黑警殺都係國安殺

thanks 巴打，已block 隻五毛

你要屈我五毛你鐘意啦

點解又係TVB? 呢個所謂老母淨係受TVB訪問?

5⃣️毛

agree

係佢自己好難過,當個女本身係惡夢,好想合埋眼快步咁走

佢放棄左佢個女

姐係個女死咗唔難過

佢老母真係好撚冷血
根本無左個女可能覺得好開心

就算係真老母都係藍到黑個種

會唔會有人冷嘲熱諷撚出黎為呢件垃圾護航話佢唔係五毛,只係”講真話唔岩聽”

明白嘅

香港人熱愛返工已經去到走火入魔嘅地步

CCTVB專用

咪再用正常人思維代入佢老母啦，對藍絲嚟講，死咗個女係好平常，因為佢哋冇人性

垃圾老母 正宗廢老 唔死都無用

五毛templete

正人渣

都係嗰句，死咗都唔奇

個女死咗，死因存疑，仲諗住返工，clsclscls

痴撚線
自己個女咁大機會死於非命
仲咁處之泰然 咩想靜落黎過日子

關係唔係好但點都係自己忽肉黎架
咁撚冷血嘅真係

廢西狗屎垃圾

好快你都會填命㗎喇毒婦

佢殺個女都唔奇

有兩個好關鍵嘅疑問
1. 點解會無驗死者肺部液體嘅成份有無藻
如果驗左,就好大機會推斷死者墮海前係生存定死亡
2. 肺部液體 兩邊相差十倍

由頭到尾我都係表達緊自己憤怒 抗爭口號同行動
邊一句令到你曲解為冷嘲熱諷呀
連上網表達自己憤怒都唔比
不如你教我做d實際作用呀

有兩個好關鍵嘅疑團
1. 點解會無驗死者肺部液體嘅成份有無藻
如果驗左,就好大機會推斷死者墮海前係生存定死亡
2. 肺部液體 兩邊相差十倍

等咗好耐
Btw個老母

我話你係冷嘲熱諷咩?
閱讀理解攞U?

咁我上網表達我對你表達憤怒嘅方式嘅睇法又唔得?

其實嗰個係咪佢個女？真相亳不重要？

個老母驗左dna未

冷血藍屍老母

呢位仁兄個樣真係100分返工撚

完全係官方口吻
判無問題 > 死因庭還我公道乜乜乜乜
有問題 > 不評論
op pin

死因有可疑

【彥霖案】證物消失?

【女屍赤裸是很大疑點】想屈彥霖冇戴 bra ?

919 彥霖曾邀請朋友當晚去元朗住所BBQ

聲稱接載彥霖的 的士司機 — 供詞有疑點

K指彥霖曾表明「好憎媽咪」及「媽咪冇對我負過責任」

陳家多名長輩均認為彥霖死因存疑，惟陳母「唔肯開死因庭」，兩受訪者同指彥霖與母關係惡劣，故質疑她指女兒因思覺失調自殺的說法。
彥霖一名陳姓遠房親友H亦指，兩人甚少一同出席家庭聚會，形容陳母「唔太理個女」。

2019-11-15

==========================
【彥霖案】證物消失?

香港精英

第二點有無可能係俾人打側頭㩒入水

個女死咗 未知死因
母親：不了 要返工

佢老母應該俾港共軟禁緊

呢條撚樣藍撚到腦殘，估到佢心裡面係咁屈示威者害死佢個女

令我諗起呢個故事⋯⋯

有一天，有兩位媽媽找他第一位的媽媽抱著小孩說︰「這是我的小孩，有人要搶走。」第二位也一樣哭著說﹕「我才是這小孩的媽媽。」於視兩人吵個不停這時，國王突這然拿著一把刀說﹕「沒辦法認出這個小孩的媽媽，所以把孩子切一半。」這時其中一位媽媽跑過來說：「他願意把小孩給另一位媽媽。」此時國王知到是那位願意把小孩給另一位媽媽才是真正的媽媽。

呢啲說話真係除非自己有份害死個女先會咁講

個女唔係家人？屌你個撚屌水砲車

其實佢真係濛查查。平時好少見個女。去完韓國返黎就個女失蹤，第一次認屍都話唔係佢個女，因為佢覺得佢個女同十萬九千里出事，同埋年齡 身形 頭髮長短都唔match. 但至從有尋人啟事，通街都知佢個女失蹤，佢就即轉口風話條屍係佢個女。大家要清楚，佢阿媽從來冇交待彥霖知唔知佢報左知專。我只係覺得你地開庭研究同佢個女失蹤變人間蒸發係沒有關係，佢心裡有數究竟條屍係未彥霖。如果佢搵子明係真，有人驚走漏風聲，一定要佢認左條屍

收皮喇，如果判自殺，隔住口罩都笑出嚟。